唔好再浪費時間搞黨鐵同上街喇 全力進攻已婚狗屋喇

至於咩玩法就要由大家諗喇

我就覺得用咩方法都好 喺凌晨嘈到佢地仔女起身屙尿 搞到佢地日日無教好訓 要搞到班仔女對佢狗老豆討厭

推